送加拿大手足去BLIZZCON度領軍支持香港

之前有位加拿大既手足POST左佢OVERWATCH既MEI COSPLAY黎支持香港
喺REDDIT r/HongKong成功吸引好大關注亦令唔少外國網友響應

而家佢更想再進一步,直接領軍喺BlizzCon度support Hong Kong

佢需要眾籌$3000CAD黎成事,佢亦寫明如果眾籌失敗或者多左既錢係會捐去612基金/星火
之前我地眾籌登報幾百萬都畀得起,呢度2皮野冇理由籌唔足掛

而家我地需要任何渠道煲大件事,令戰線擴大,NBA同BLIZZARD兩邊都需要大家幫支持

推呀

推

佢係眾籌成team人去blizzcon?

Twitter?
上次印T-SHIRT個位好快已經達標

唔係好明啫係點 cosplay 去間公司示威？

3000加幣邊夠成TEAM人去到BLIZZCON丫
佢DESCRIPTION有寫個BUDGET PLAN
基本上有1500加幣係用黎整100件衫,派畀響應參加呢個運動既人

其他參加者既費用應該唔會COVER喺呢個眾籌度
但成事既話搞手應該會號召身邊/加拿大/外國網友參加BLIZZCON示威

實情係點我唔敢寫包單,可以喺個PAGE度問又得,REDDIT問佢都得

pish

唔係公司
而係每年blizzard都會搞一個GAME SHOW,即係嘉年華畀D FAN參加
你當係一年一度既動漫節啦,只不過係由公司舉辦同埋D遊戲當然係暴雪出品架啦,例如overwatch, Hearthstone

咁呢位絲打就會喺個blizzcon度promote support Hong Kong既msg, 黎connect世界各地game迷

個籌款好似寫得幾詳細 唔似假

push

套cosplay、件黑衫、仲有啲文宣同豬嘴，都至少千幾二千蚊，抵俾佢呃啦。

人呢?唔係要外國手足孤軍作戰掛

Push

幫手推

推！！

點解往往行動POST反而冇人支持架

已捐

推爆佢,推到佢成事呀

推,差2000CAD咋

國際戰線﹗

捐左40cad

Pish

我要暴雪nerf唔到呢招

推呀！

要落共雪面

大大力推,越早成事就越多時間畀手足準備

推下

未睇先推

已支持 85 CAD
出返去推POST

Tui

幫推

俾囉 war3 diablo wow hearthstone

伴我成長暴風雪

結果今日帶頭跪低反自由反民主 心已死

仲有overwatch

所以今舖係機會CONNECT GAMER喇

大家一齊推

推到有mei香港版cosplay

fund 咗

睇唔明 要做咩

推推推推

去 GoFundMe 到畀錢

推 一陣捐

難得有外國手足咁熱心支持香港
我地更加唔可以令到佢地失望

GAY

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

香港人最唔缺嘅係咩 係錢呀
3000CAD即係兩萬港紙都無呀
我同大家一齊捐

記得睇清楚 眾籌嗰度個單位係CAD

無錯,亦即係加幣
大約 1CAD = 6HKD
亦即係話平過美金呀,18000蚊咋,唔係咁都籌唔起嘛
連呢D支持都做唔成,仲點搞得掂土共呀

lm 返到屋企再開嚟睇下 會捐的

仲差900CAD咋
拿拿臨送佢一程啦

pusj

推國際戰線

覺得活動好亂既人入一入黎

Push, 搞9 BlizzCon 唔多唔少都可以阻嚇一吓其他公司

有無捐款link (英文廢J)
d 人寧願理啲鬼神post 有個話識啲術既人撻個地點出黎 成班係到研究，都唔做啲實事

比ed

standwithMei

捐左
間野要食起碼10%

唔係架喎...TIPS果度你可以揀OTHER
然後可以隨意輸入金額架....
中意既可以直頭一蚊都唔畀架

呢個要推要捐

屌 柒左
我以為other 係自己想捐大過30%

係我唔岩
應該係個PO度講埋DONATE要注意既野
不過佢個網都講明唔會抽水
只係靠TIPS黎營運

推呀屌你老母

眾籌成功
LET'S BURN WITH BLIZZARD

Tips 可以比1 CAD

thanks

搞掂

又係一起身就搞掂

以後blizzcon要政治審查了

721

眾籌已達標

push！！！！

捐左

push ar

(緊急召集) 外國巴打文宣組